[冇丁絲打入]有關Age20's 粉餅

有冇絲打用過age20粉餅？
個牌子係泡菜國既，睇過唔知邊介紹話保濕度勁高，唔會甩皮，仲遮瑕能力勁高，完全做到水感肌，好似好神咁
有冇絲打用過，或者知道依個牌子？
有冇絲打知香港邊度有得賣？

推

怒推